[大亨小傳] 而家香港係咪真係咁冇創意

今日睇熱門 無聊㩒入去
一睇
屌，TVB個poster同幾年前套The Great Gatsby大亨小傳咁似樣嘅

Gatsby好iconic嗰個黃框

參考攞靈感呀？

香港人就快好似大陸人咁淨係識抄

理咁多做咩 反正無人睇

第一眼睇心諗真係做乜事
重要俾佢一台獨大

我都唔睇佢
但而家係咪真係冇創意到咁

art deco唔係great gatsby帶起

個背景一鳩樣
That’s how Mafia works

唔係佢帶起
但係gatsby個黃色框早幾年真係因為佢而iconic到爆 又好多gatsby themed parties
再放埋兩張poster一齊 加埋啲人個look同擺位同頭髮hairband彩帶

正如樓上個batman咁
好多二三線制作都係左抄右抄

我唔係話TVB無錯
呢個年代一係講錢一係講heart
好多都係兩樣都無，屌都懶

tvb關香港人撚事咩 咩香港人無創意

鬼唔知你呀媽係女人咩

關咩而唔而家事
不嬲香港人都係冇創意，以前係、而家係、將來都係
今日連登仔引以為傲既所謂粵語流行曲，大部份都係抄日本既
人吔日本抄美國啲歌都會稍為執下首歌，重新編曲，係得香港人抄日本歌就係copy and paste咁出街

鍾意速食、搵快錢就係香港人本性，創作唔單止要靠創意，仲要付出大量時間金錢，香港人肯咩? 照抄搵快錢好過啦，發咗達仲可以鬧新一代人冇創意，都不知幾威

淨係連登都好多睇啦

個tvb post啲人重要話唔似

好多人唔知㗎

岩，香港冇香港人

yes